發現左一直支持既某人係獌迷

我要退出社運 好好休息了

一直關注

垃圾

bot

成班bot

累了

我前妻係曼狗
好彩我次次帶套無同佢生雜種

快到

班友無性

渣ga

Slow

邊似兩位阿蛇咁快

#1快到

網絡罪案調查科Mon能實左上蛇了

#1-4 仲快過BOT

收左錢

你本身已經係

講真我寧願佢係疤迷

仲要迷連加特依條垃圾...

佢覺得連加特令仔

迷黑腸

靚仔過你啦肉酸狗

運動未完 仍需努力